# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XC Forever by Lululla\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-17 17:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-17 17:11+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <lululla@.cc>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: addons\n"

msgid "%s"
msgstr ""

msgid "%s NOT DETECTED!"
msgstr "%s未检测到！"

#, fuzzy
msgid "(BLUE BUTTON):\n"
msgstr "    (蓝色按钮):\n"

#, fuzzy
msgid "(GREEN BUTTON):\n"
msgstr "   (绿色按钮):\n"

#, fuzzy
msgid "(REC BUTTON):\n"
msgstr ""
"    (录制按钮):\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "(STOP BUTTON):\n"
msgstr ""
"    (停止按钮):\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "(YELLOW BUTTON):\n"
msgstr "黄色按钮\n"

#, fuzzy
msgid "/etc/enigma2/iptv.sh\n"
msgstr "            /etc/enigma2/iptv.sh\n"

#, fuzzy
msgid "/tmp/xc.txt\n"
msgstr "            /tmp/xc.txt\n"

msgid "Aborting..."
msgstr ""

msgid "Accesso non autorizzato (401)"
msgstr ""

msgid "Active Automatic Bouquet Update"
msgstr "启动动自动花束更新"

#, fuzzy
msgid "Active Main Screen Large"
msgstr "活动屏幕主大"

msgid "Adjust Timezone"
msgstr ""

msgid "Adjust Timezone (hour)"
msgstr ""

msgid "An unexpected error occurred. Please try again later."
msgstr ""

msgid "At an interval of hours or at a fixed time"
msgstr "每隔几小时或固定时间"

msgid "Automatic bouquet update (schedule):"
msgstr "自动花束更新（时间表）："

msgid "Back"
msgstr "返回"

#, fuzzy
msgid "Bouquet"
msgstr "   频道分组列表"

#, fuzzy
msgid "Bouquet style"
msgstr "频道组类型 "

msgid "Cancel"
msgstr ""

msgid "Cannot modify this task status"
msgstr ""

msgid "Cannot pause/resume this item"
msgstr ""

msgid "Cannot remove this item"
msgstr ""

msgid "Check on favorites lists..."
msgstr "查看收藏夹列表..."

msgid "Choose Directory:"
msgstr "选择目录:"

msgid "Choose directory"
msgstr "选择目录"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Config"
msgstr "配置"

#, fuzzy
msgid "Config Setup Options\n"
msgstr "            配置设置选项\n"

msgid "Configure at a fixed time"
msgstr "在固定时间配置"

msgid "Configure every interval of hours from now"
msgstr "从现在开始配置每个小时间隔"

msgid "Configure name of exported bouquet. Default is myBouquet"
msgstr "配置导出频道分组的名称。默认值为我的频道分组"

msgid "Configure service Reference Dvb-Iptv-Gstreamer-Exteplayer3"
msgstr "配置服务参考 Dvb-Iptv-Gstreamer-Exteplayer3"

msgid "Configure service Reference Iptv-Gstreamer-Exteplayer3"
msgstr "配置服务参考 Iptv-Gstreamer-Exteplayer3"

msgid "Configure the type of conversion in the favorite list"
msgstr "在收藏夹列表中配置转换类型"

msgid "Configure to place the bouquets of the converted lists"
msgstr "配置放置转换后的列表的频道分组"

msgid "Configure type of download movie: JobManager/Direct."
msgstr "配置下载影片类型：JobManager/Direct。"

msgid "Configure type of stream to be downloaded by conversion"
msgstr "配置要通过转换下载的流类型"

msgid "Congrats! You already have the latest version..."
msgstr ""

msgid "Connessione al server..."
msgstr ""

msgid "Console"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Conversion %s in progress:"
msgstr "转换%s正在进行中："

#, fuzzy
msgid "Conversion type Output"
msgstr "转换类型输出 "

msgid "Convert Playlist to: %s ?"
msgstr "将播放列表转换为: %s ?"

#, fuzzy
msgid "Create XC Live/VOD Bouquets\n"
msgstr "   创建 XC直播/点播分组列表\n"

#, fuzzy
msgid "DOWNLOAD VIDEO?"
msgstr ""
"下载视频?\n"
"%s"

#, fuzzy
msgid "DOWNLOADING"
msgstr ""
"下载视频?\n"
"%s"

msgid "Data Server Configuration:"
msgstr "数据服务器配置："

msgid "Display XCplugin in Main Menu"
msgstr "在主菜单中显示 XCplugin"

msgid "Do you want to Convert %s to favorite .tv ?"
msgstr "您想将 %s 转换为最喜爱的 .tv 吗？"

#, fuzzy
msgid "Do you want to install update (%s) now?"
msgstr "是否要删除: %s ?"

msgid "Do you want to remove %s ?"
msgstr "是否要删除: %s ?"

msgid "Do you want to remove: %s ?"
msgstr "是否要删除: %s ?"

#, fuzzy
msgid "Do you want to remove: %s?"
msgstr "是否要删除: %s ?"

msgid "Download"
msgstr "下载"

#, fuzzy
msgid "Download Failed!"
msgstr ""
"下载失败\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "Download Finished!"
msgstr "下载失败!!"

msgid "Download M3u File?"
msgstr "下载M3u文件？"

msgid "Download Picons ?"
msgstr "下载图标 ？"

#, fuzzy
msgid "Download Type"
msgstr "下载类型 "

#, fuzzy
msgid "Download VOD selected channel\n"
msgstr "           下载点播所选频道\n"

#, fuzzy
msgid "Download Video \n"
msgstr "下载类型 "

#, fuzzy
msgid "Download completato"
msgstr "下载类型 "

msgid "Download completato con successo!"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Download error: %s"
msgstr "下载类型 "

msgid "Download failed with return code: {}"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Download failed:"
msgstr ""
"下载失败\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "Download fallito"
msgstr "下载图标 ？"

#, fuzzy
msgid "Download in corso"
msgstr "下载图标 ？"

#, fuzzy
msgid "Download restarted: {}"
msgstr ""
"下载失败\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "Download started: {}"
msgstr ""
"下载失败\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "Download stopped: {}"
msgstr ""
"下载失败\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "Download task removed"
msgstr ""
"下载失败\n"
"\n"

#, fuzzy
msgid "Download: %d%%"
msgstr "下载"

#, fuzzy
msgid "Downloaded file is too small"
msgstr "下载失败!!"

#, fuzzy
msgid "Downloaded file not found"
msgstr "未找到文件 %s"

msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#, fuzzy
msgid "Enter Server Port Eg.:'8080'"
msgstr "输入服务器端口“8080”"

msgid "Enter Server Url without 'http://' your_domine"
msgstr "输入不带“http://”your_domine的服务器 URL"

msgid "Enter Username"
msgstr "输入用户名"

msgid "Enter pin code"
msgstr "输入PIN码"

#, fuzzy
msgid "Epg guide or imdb/tmdb\n"
msgstr "            Epg 指南或 imdb/tmdb\n"

msgid "Error code"
msgstr ""

msgid "Error controlling download: {}"
msgstr ""

msgid "Error deleting the file:"
msgstr ""

msgid "Error reading or processing %s: %s"
msgstr ""

msgid "Error reading or processing the file: %s"
msgstr ""

msgid "Error removing task: {}"
msgstr ""

msgid "Error verifying download: {}"
msgstr ""

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Export"
msgstr "导出"

#, fuzzy
msgid "Export file m3u to Bouquet .tv\n"
msgstr "            将文件 m3u 导出到Bouquet .tv\n"

msgid "FAILED"
msgstr ""

msgid "Failed to fetch update information. Please check your internet connection."
msgstr ""

msgid "Failed to parse update information. Please try again later."
msgstr ""

msgid "File Unknow!!!"
msgstr "文件未知!!"

#, fuzzy
msgid "File not found or empty: %s"
msgstr "未找到文件 %s"

#, fuzzy
msgid "File not found!"
msgstr "未找到文件 %s"

msgid "Filter Bad Tag"
msgstr "过滤错误标记"

msgid "Filter this category..."
msgstr "筛选此类别..."

msgid "First Select the list or enter it in Config"
msgstr "首先，选择列表或在 Config 中输入它"

msgid "Folder user file .xml"
msgstr "文件夹用户文件.xml"

msgid "Format:\n"
msgstr ""

msgid "Free Space"
msgstr "剩余空间"

msgid "HELP BUTTON:\n"
msgstr "帮助按钮\n"

msgid "HOME"
msgstr ""

msgid "Help\n"
msgstr ""

msgid "Hide/Show"
msgstr ""

msgid "If player active STOP player riproduction on exit"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "If you have a file\n"
msgstr "            如果您有文件格式:\n"

#, fuzzy
msgid "If you have a file:\n"
msgstr "            如果您有文件格式:\n"

msgid "Import"
msgstr "导入"

#, fuzzy
msgid "Import Server from /etc/enigma2/iptv.sh?"
msgstr "从/ect/enigma2/iptv.sh导入服务器？"

msgid "Import Server from /tmp/xc.tx?"
msgstr "从 /tmp/xc.tx 导入服务器？"

msgid "Info"
msgstr "信息"

#, fuzzy
msgid "Init Continue Play\n"
msgstr "            初始化继续播放\n"

msgid "Invalid URL!"
msgstr ""

msgid "Invalid date format in update information."
msgstr ""

msgid "Invalid file format: not enough or empty lines in %s"
msgstr ""

msgid "Invalid format in %s. Could not extract server details."
msgstr ""

msgid "Invalid or unsupported job type"
msgstr ""

msgid "Is Directory or file not exist"
msgstr "目录或文件是否不存在"

msgid "Last channel update: %s"
msgstr "上次频道更新：%s"

msgid "Line already exists in playlist"
msgstr ""

msgid "Line appended to playlist"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Link in Main Menu"
msgstr "主菜单中的链接  "

msgid "Live Player Active in Setting: set No for Record Live"
msgstr "实时播放器在设置中处于活动状态：为“实时录制”设置“否”"

msgid "Live Player for Stream .ts: set No for Record Live"
msgstr "直播播放器 流.ts：为录制直播设置否"

msgid "Live Services Type"
msgstr "直播服务类型"

#, fuzzy
msgid "LivePlayer Active"
msgstr "启动直播播放器 "

#, fuzzy
msgid "M3u"
msgstr " M3u"

#, fuzzy
msgid "M3u Loader"
msgstr "装载M3U"

msgid "Main"
msgstr "主菜单"

#, fuzzy
msgid "Main Screen XL"
msgstr "类型 主屏幕 XL"

msgid "Make"
msgstr "制作"

#, fuzzy
msgid "Media Folder"
msgstr "媒体文件夹 "

#, fuzzy
msgid "MediaPlayer\n"
msgstr "            媒体播放器\n"

msgid "Missing or empty file: %s"
msgstr ""

msgid "Movie"
msgstr "电影"

msgid "Movie Folder"
msgstr "影片文件夹"

#, fuzzy
msgid "Movie has been successfully deleted"
msgstr ""
" 影片已成功删除\n"
"等待时间刷新列表..."

msgid "Name Bouquet Configuration:"
msgstr "名称频道分组配置："

msgid "Name Bouquet Export"
msgstr "名称频道分组导出"

msgid "Network error!"
msgstr ""

msgid "No Server Configured to Download!!!"
msgstr "没有配置为下载的服务器!!"

msgid "No Video to Download/Record!!"
msgstr "没有视频可供下载/录制！"

msgid "No data or playlist not compatible with XCplugin."
msgstr "没有与XCplugin不兼容的数据或播放列表。"

msgid "No movie selected!"
msgstr ""

msgid "No task selected!"
msgstr ""

msgid "No update information available."
msgstr ""

msgid "Only Series Episodes Allowed!!!"
msgstr "只允许连续剧剧集!!"

msgid "Only VOD Movie allowed!!!"
msgstr "只允许点播电影!!"

#, fuzzy
msgid "Open Movie Folder\n"
msgstr "影片文件夹"

#, fuzzy
msgid "PASSWORD='yyyyyyyyy'\n"
msgstr "            密码='yyyyy'\n"

msgid "PAUSED"
msgstr ""

msgid "Pause/Resume"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Picons IPTV"
msgstr "网络电视图标"

#, fuzzy
msgid "Picons IPTV bouquets to"
msgstr "IPTV图标导到频道组"

#, fuzzy
msgid "Place IPTV bouquets at"
msgstr "将IPTV花束放在 "

msgid "Player"
msgstr "播放"

msgid "Please configure the server details first"
msgstr ""

msgid "Please enter the parental control pin code"
msgstr "请输入家长控制pin码"

msgid "Preparando il download..."
msgstr ""

msgid "Put .m3u Files in Folder %s"
msgstr "将.m3u文件放入文件夹%s"

msgid "Put your lines to the"
msgstr ""

msgid "Really close without saving settings?"
msgstr "真的关闭而不保存设置吗？"

msgid "Rec Movie"
msgstr "录制电影"

msgid "Rec Series"
msgstr "休闲系列"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#, fuzzy
msgid "Reload List\n"
msgstr "           重新加载列表\n"

msgid "Reload Playlists in progress..."
msgstr "正在重新加载播放列表..."

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Remove Playlist from Bouquets?"
msgstr "从分组列表中删除播放列表？"

msgid "Remove download task for {}?"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Remove file from list\n"
msgstr "            从列表中删除文件\n"

#, fuzzy
msgid "Removes all the bouquets that have been\n"
msgstr "    移除所有已放置的花束\n"

msgid "Resolution Change Failed"
msgstr ""

msgid "Restart"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Return to Channels List\n"
msgstr "            返回频道列表\n"

msgid "Risorsa non trovata (404)"
msgstr ""

msgid "SELECT YOUR CHOICE"
msgstr "选择您的选择"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Scaricamento: %d%% - Velocità: %.1f KB/s - Tempo rimanente: %d sec"
msgstr ""

msgid "Schedule type:"
msgstr "时间表类型："

msgid "Search"
msgstr "搜索"

#, fuzzy
msgid "Search LIve/Movie"
msgstr "    (蓝色按钮): 搜索 直播/电影"

#, fuzzy
msgid "Search for a title in the list"
msgstr "           在列表中搜索标题\n"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Server PORT"
msgstr "服务器端口"

msgid "Server Password"
msgstr "服务器密码"

msgid "Server Timeout"
msgstr "服务器超时"

msgid "Server URL"
msgstr "服务器 URL"

msgid "Server Username"
msgstr "服务器用户名"

#, fuzzy
msgid "Set 'Live Player Active' in Setting:\n"
msgstr "            Set 'Live Player Active' in Setting:\n"

#, fuzzy
msgid "Set 'No' for Record Live\n"
msgstr "将“否”设置为“实时录制”\n"

msgid "Set Name for MakerBouquet"
msgstr "为制作频道分组设置名称"

msgid "Settings saved successfully !"
msgstr "设置已成功保存！"

#, fuzzy
msgid "Start Download All Episodes Series\n"
msgstr "            开始下载所有剧集系列\n"

#, fuzzy
msgid "Start Download or Record Selected Channel:\n"
msgstr "            开始下载或录制所选频道:\n"

msgid "Stop Player on Exit"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "The movie does not exist!"
msgstr "   不存在！"

msgid "The pin code you entered is wrong."
msgstr "PIN 码输入错误。"

msgid "Time to start update:"
msgstr "开始更新的时间："

msgid "Timeout Server (sec)"
msgstr "超时服务器（秒）"

msgid "Timeout della connessione"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知错误："

#, fuzzy
msgid "USERNAME='xxxxxxxxxx'\n"
msgstr "            用户名='xxxxxx'\n"

msgid "Update Aborted!"
msgstr ""

msgid "Update interval (hours):"
msgstr "更新间隔(小时):"

msgid "Vod Services Type"
msgstr "点播服务类型"

msgid "Vuoi davvero interrompere il download?"
msgstr ""

msgid "Wait... downloading in progress ..."
msgstr "等待...正在下载..."

#, fuzzy
msgid "When opening an .m3u file instead:\n"
msgstr "    当打开 .m3u 文件时:\n"

msgid "YELLOW BUTTON:\n"
msgstr "黄色按钮\n"

#, fuzzy
msgid "You need to configure the type of output\n"
msgstr "    您需要配置输出类型\n"

msgid "Your Server Login and data input"
msgstr "您的服务器登录名和数据输入"

msgid "fixed time"
msgstr "固定时间"

#, fuzzy
msgid "host\t(host without http:// )\n"
msgstr "            host\t(host不带http:// )\n"

msgid "interval"
msgstr "间隔"

#, fuzzy
msgid "not exist!"
msgstr "   不存在！"

#, fuzzy
msgid "password\n"
msgstr "输入密码"

#, fuzzy
msgid "port\n"
msgstr "导入"

msgid "user\n"
msgstr ""

msgid "wait please..."
msgstr "请稍等..."

#, fuzzy
#~| msgid "            Close/Stop Movie/Live\n"
#~ msgid ""
#~ "            Close/Stop Movie/Live\n"
#~ "\n"
#~ msgstr "            关闭/停止电影/直播\n"

#~ msgid "            Download Video \n"
#~ msgstr "            下载视频 \n"

#~ msgid ""
#~ "            Download file m3u from current server\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "            从当前服务器下载文件 m3u\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~| msgid "            port\n"
#~ msgid "            Format:\n"
#~ msgstr "            端口\n"

#~ msgid "            Help\n"
#~ msgstr "            帮助\n"

#, fuzzy
#~| msgid "            Import with Blue Button this file"
#~ msgid ""
#~ "            Import with Blue Button this file\n"
#~ "\n"
#~ msgstr "            使用蓝色按钮导入此文件"

#~ msgid ""
#~ "            Import with Yellow Button this file\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "            使用黄色按钮导入此文件\n"
#~ "\n"

#~ msgid "            Open Movie Folder\n"
#~ msgstr "            打开电影文件夹\n"

#~ msgid "            password\n"
#~ msgstr "            密码\n"

#~ msgid "            port\n"
#~ msgstr "            端口\n"

#, fuzzy
#~| msgid "            url='http://server:port/xxyyzz'\n"
#~ msgid ""
#~ "            url='http://server:port/xxyyzz'\n"
#~ "\n"
#~ msgstr "            网址='http://服务器:端口/xxyyzz'\n"

#~ msgid "            user\n"
#~ msgstr "            用户\n"

#~ msgid "    (5 BUTTON):\n"
#~ msgstr "    (5 按钮):\n"

#~ msgid "    (9/Help BUTTON):\n"
#~ msgstr "    (9/帮助按钮):\n"

#~ msgid "    (BLUE BUTTON):\n"
#~ msgstr "    (蓝色按钮):\n"

#~ msgid "    (EPG/INFO/0 BUTTON):\n"
#~ msgstr "    (EPG/信息/0 按钮):\n"

#~ msgid "    (GREEN BUTTON):\n"
#~ msgstr ""
#~ "    (绿色按钮):\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "    (GREEN BUTTON):\n"
#~ " "
#~ msgstr ""
#~ "    (绿色按钮):\n"
#~ " "

#~ msgid "    (MENU BUTTON):\n"
#~ msgstr ""
#~ "    (菜单按钮):\n"
#~ "\n"

#~ msgid "    (PVR/FILELIST/2 BUTTON):\n"
#~ msgstr "    (PVR/文件列表/2 按钮):\n"

#~ msgid "    (RED BUTTON):\n"
#~ msgstr "    (红色按钮):\n"

#~ msgid "    (YELLOW BUTTON):\n"
#~ msgstr ""
#~ "    (黄色按钮):\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "    Go to Help info plugin\n"
#~| "\n"
#~| "\n"
#~| "\n"
#~ msgid ""
#~ "    Go to Help info plugin\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "    转到帮助信息插件\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "    created with XCplugin\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "    使用XCplugin创建\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "    in the config menu\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "   在配置菜单中\n"
#~ "\n"

#~ msgid "   (YELLOW BUTTON):\n"
#~ msgstr ""
#~ "   (黄色按钮):\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "   has been successfully deleted\n"
#~ "wait time to refresh the list..."
#~ msgstr ""
#~ "   已成功删除\n"
#~ "等待时间刷新列表..."

#~ msgid ""
#~ " Movie has been successfully deleted\n"
#~ "wait time to refresh the list..."
#~ msgstr ""
#~ " 影片已成功删除\n"
#~ "等待时间刷新列表..."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "   has been successfully deleted\n"
#~| "wait time to refresh the list..."
#~ msgid ""
#~ " has been successfully deleted\n"
#~ "wait time to refresh the list..."
#~ msgstr ""
#~ "   已成功删除\n"
#~ "等待时间刷新列表..."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "   not exist!\n"
#~| "wait time to refresh the list..."
#~ msgid ""
#~ " not exist!\n"
#~ "wait time to refresh the list..."
#~ msgstr ""
#~ "   不存在！\n"
#~ "等待时间刷新列表..."

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "ATTENTION!!!\n"
#~| "DOWNLOAD ALL EPISODES SERIES %s\n"
#~| "SURE???\n"
#~| "?"
#~ msgid ""
#~ "ATTENTION!!!\n"
#~ "DOWNLOAD ALL SERIES EPISODES\n"
#~ "ARE YOU SURE???"
#~ msgstr ""
#~ "注意！！！\n"
#~ "下载所有剧集系列%s\n"
#~ "确定？？？\n"
#~ "?"

#~ msgid "Auto Update Plugin"
#~ msgstr "自动更新插件"

#~ msgid "Auto Update Plugin  "
#~ msgstr "自动更新插件"

#~ msgid "COULD NOT READ RTMP PACKET:"
#~ msgstr "无法读取RTMP数据包："

#~ msgid ""
#~ "Configure folder containing .xml files\n"
#~ "Press 'OK' to change location."
#~ msgstr ""
#~ "配置包含.xml文件的文件夹\n"
#~ "按“确定”更改位置。"

#~ msgid ""
#~ "Configure folder containing movie/media files\n"
#~ "Press 'OK' to change location."
#~ msgstr ""
#~ "配置包含电影/媒体文件的文件夹\n"
#~ "按“确定”更改位置。"

#~ msgid ""
#~ "Configure folder containing picons files\n"
#~ "Press 'OK' to change location."
#~ msgstr ""
#~ "配置包含图标文件的文件夹\n"
#~ "按“确定”更改位置。"

#~ msgid ""
#~ "Current configuration for creating the bouquet\n"
#~ "    > %s Conversion %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "用于创建花束的当前配置\n"
#~ "    > %s转换%s\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Current configuration for creating the bouquet\n"
#~| "    > %s Conversion %s\n"
#~| "\n"
#~ msgid ""
#~ "Current configuration for creating the bouquet\n"
#~ "%s Conversion %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "用于创建花束的当前配置\n"
#~ "    > %s转换%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "DOWNLOAD VIDEO?\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "下载视频?\n"
#~ "%s"

#~ msgid "DOWNLOADED FILE CORRUPTED:"
#~ msgstr "下载的文件已损坏："

#~ msgid ""
#~ "Download Failed\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "下载失败\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Download Type "
#~ msgid "Download paused: {}"
#~ msgstr "下载类型 "

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Download Failed\n"
#~| "\n"
#~ msgid "Download retried: {}"
#~ msgstr ""
#~ "下载失败\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Download"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "File saved to %s !"
#~ msgstr "文件已保存至 %s！"

#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid ""
#~ "GREEN BUTTON:\n"
#~ " "
#~ msgstr ""
#~ "绿色按钮:\n"
#~ " "

#~ msgid "MOVIE DOWNLOAD FAILED!"
#~ msgstr "电影下载失败！"

#~ msgid "Missing %s !"
#~ msgstr "缺少%s！"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Please enter correct server parameters in Config\n"
#~| " no valid list "
#~ msgid ""
#~ "Please enter correct server parameters in Config\n"
#~ "No valid list!"
#~ msgstr ""
#~ "请在配置中输入正确的服务器参数\n"
#~ " 没有有效的列表 "

#~ msgid "Rename"
#~ msgstr "重命名"

#~ msgid "SEGMENTATION FAULT:"
#~ msgstr "分段故障："

#~ msgid "SERVER RETURNED ERROR:"
#~ msgstr "服务器返回错误："

#~ msgid ""
#~ "The MediaPlayer plugin is not installed!\n"
#~ "Please install it."
#~ msgstr ""
#~ "媒体播放器插件未安装!\n"
#~ "请先安装。"

#~ msgid ""
#~ "The movie not exist!\n"
#~ "wait time to refresh the list..."
#~ msgstr ""
#~ "这部电影不存在！\n"
#~ "等待时间刷新列表..."

#~ msgid "UNKNOWN ERROR:"
#~ msgstr "未知错误："

#, fuzzy
#~| msgid "UTILITY PLAYER M3U\\OPEN FILE:\n"
#~ msgid "UTILITY PLAYER M3U\n"
#~ msgstr "直播程序播放器 M3U\\打开文件:\n"

#, fuzzy
#~| msgid "UTILITY PLAYER M3U\\OPEN FILE:\n"
#~ msgid "UTILITY PLAYER M3U - OPEN FILE:\n"
#~ msgstr "直播程序播放器 M3U\\打开文件:\n"

#~ msgid "XCplugin Console Rename: %s"
#~ msgstr "XCplugin控制台重命名：%s"
